中國官媒CGTN獲法國批出牌照 可重新在英歐播放

蘋果全文

央視旗下的「中國環球電視網」（CGTN），早前被英國指控由中共控制被撤銷廣播牌照，一度失去在歐洲的播放權，昨日卻獲法國監管部門批出廣播牌照，可再次在英國和歐洲國家播放。

法國媒體主管機關「法國最高視聽委員會」昨日舉行會議，通過CGTN的播放執照申請。據悉，CGTN早在去年12月已經向法國申請牌照。根據規定，只須要符合兩項技術條件，包括通過法國衞星廣播，以及訊號由法國發送，便可獲批牌照，毋須審查廣播內容。

馬卡龍：聯中制美

法國次次都第一個淪陷

係因為法國個廣播條例好撚鬆
技術規格夠就播得

恭喜中國！法國大城市開始撤除華為通訊設備

英國幾時脫埋呢條條例

中國好撚識鑽呢啲位
香港人以為香港都似歐美有呢啲位鑽
點先鑽完先發現係人治食哂屎

英國脫左歐
仲駛理法國

好似法國媒體監管重手啲
預期會不斷俾regulator 周佢唔中立之類

刁：同我掃哂波爾多d紅酒

一向都係買埋個酒莊

法國批係好容易

香港人發現呢個漏洞之後
會寫幾十封公開信問曬歐盟N個國家係咪一定準許先開始做
然後人地立一條新例堵塞漏洞

香港人：我一早話左唔得，邊個邊個懶醒
中國人 : 冇明文禁止，我做一日得一日